唔知有冇人post過 民賤聯成功爭取

有的話就由得呢個post沉

賤撚到佢呢

推 賤撚到

快D比屯公D廢老睇

正想講
睇下邊個話取消話得咁大聲

真藍PAGE 做野啦
建制搞到廢老無性愛
廢老唔好投佢地票

區議會佢哋話哂事
佢話乜都得㗎啦
十幾年又唔做
宜家先做

推到文宣巴絲宣傳下民建聯成功爭取公園無大媽
然後FB到真藍page

由得佢

因為大媽都唔係全部喺自娛區

到時取消晒自娛區 一樣咁多活家禽

佢地就柒

係咪無腦？ 有腦唔會投佢地
佢地係咪想連無腦既都唔投佢地